今日係中華民國嘅國慶

生日快樂

推！